自從分咗手之後 唔識點中意人

有冇巴打絲打試過
究竟咩原因

真

難道沒練習太耐 感覺都追不回來

連嘢都唔想同人講

唔識點追人了

一諗起佢就完全唔想再同其他人講多兩句⋯

要由頭開始去識另一個人
好辛苦

same

每次諗起又要重新介紹自己就好攰

Same
完全無興趣識人

拍拖太耐 習慣左點同佢相處 就好自然忘記左點樣去重新認識一個人

完全唔想晒時間落第個到

同佢分享曬 自己既所有野
做左好多兩個人既第一次
佢係我最信得過既人
同佢一齊好舒服
但都係散左

對愛情覺得好失望 喊到好攰
又要再重新經歷過 一黎辛苦 要時間
二黎個心仲有佢 點放其他人落去

基本上好難有一個人再吸引到自己
因為人都係覺得舊既野最好 念舊
亦都係唔敢想像 個結局
好驚分手

利申 分左兩年拖

同你一樣 就快一年了
其實我心入面冇可能再一齊到
亦都唔想同佢一齊番 驚畀佢飛多次
但仲係好掛住佢

真係鍾意唔到人
早排撞返好耐好耐之前暗戀對象
但發現對佢冇咗以前心動嘅感覺

而家同所有男仔相處嗰陣我都會不其然拎佢地同ex比

多謝個ex囉咁

Exact7ly